請指教 最抵玩嘅顯示卡

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400

1 x ASRock B460M-ITX/ac Mini-ITX

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

1 x SilverStone SFX Series SX500-G 650W Fully-Modular

1 x Cooler Master NR200P Tempered glass or Vented Panel SFF Small Form Factor Mini-ITX - White

準備砌呢條list 想加一張顯示卡
目標係流暢播到4K電影 4K lihkg玩到LOL全特效
其他遊戲會買ps5
想請問邊張顯示卡抵玩

PC budget 6000-7000

2手 2080

目標係流暢播到4K電影 4K lihkg玩到LOL全特效

我個人建議你轉AMD 4650G搞掂

3090

750ti 1030 1650？

唔買gpu, cpu買4750g

決定咗手用咩顯示咭至決定用幾大火數嘅牛，火牛唔係越大越好，最好係 80% loading，可以用網上嗰啲 PSU calculator 計下。

1070ti
2手1500就有
1660ti 1080既水平
比2060s勁一點點既戰力

4k 勉強行到3a
1080p勉強行到144

4k lihkg ultra high
好似要rtx 3090先夠做

3070 等月尾出

或者 rx580 如果你而家想要

1030都夠你做啦

真係好糾結
因為中階顯示咭價錢都要千幾兩千 3070都係$3000
而且有張靚嘅顯示卡可以打飛機

3070 3000蚊？係邊搵 我想入張喎

3000幾4000

唔信

用十五十六/心大心細咪得，點解連登仲咁多人用支那詞？ 仲要無人吊

一定會畀人炒起 3,4000肯定帶唔走張卡

諗住用書面語 除咗成語之外 唔係用糾結咩？
Btw 我應該買1660 但係見到好多牌子 應該用邊隻好

650W 配1660

算支那嗎又唔係殘體

2022年先買？

梗係唔算
依家啲人唔識中文架喇

都唔好講炒價
公版MSRP都唔止$3000

出處:
《後漢書·皇甫張段傳贊》：“戎驂糾結，塵斥 河 潼 。”
唐 李白 《古意》詩：“枝枝相糾結，葉葉競飄揚。”
明 劉基 《述志賦》：“思糺結而不抽兮，意恍惚以震悼。”
魯迅 《集外集·＜窮人＞小引》：“相傳 陀思妥夫斯基 不喜歡對人述說自己，尤不喜歡述說自己的困苦；但和他一生相糾結的卻正是困難和貧窮。”

淨係識魯迅個段
會考文學ABS

唔該你

1050ti?

$3070排一張

新手想請教下 Ching，
我想砌4750g的話 ，揀ASRock 嘅 Deskmini 110 Wi-Fi Mini-STX PC
有冇問題? 機械包底板睇落幾抵玩

打錯sorry
係機械箱包底板*

我係想講
ASRock 新出嘅 DeskMini X300/H470 先啱
搵錯左請見諒

岩呀， 到時想upgrade 先再買大啲隻牛

1650 super

糾結邊撚到支詞

啱阿
你用650W 牛，配甜點卡差唔多。
應該係最底玩。

rtx 果啲，你 budget 夠都火牛唔夠。換埋火牛就一定爆 budget ， 不如老老實實 1660 / s 左緊嘅甜點卡。

rx570

啱啱買咗

1650+ 500 w

500W

冇super?
水魚左

加上少少上....

用住內顯先啦

可能啲山區兒童冇書讀

50系入門級 500W 合理

不過呢代真係 有super 字尾嘅 加少少系列 CP 值高好多。

二手rx580 /570 一定係最抵玩
但非礦要搵到好價有啲難度

買1070 1k 好d
1070少d礦

買貴d啦，千幾買張顯示卡，到你見有game出想玩嗰時，一換就total loss。

一係二手

TI

ti唔止1k

淨係播片 LOL
I5內顯都可能夠做喎